蟈於東京遭日男圍毆至腦震盪

［激戰實錄］華漢東京疑遭日右翼男圍毆 目擊者：打到腦震盪

上周六(2日)，晚上7時許20分左右，在日本東京京濱東北線赤羽站地鐵內發生一宗毆打事件。消息指，被毆的是一名中國人，有傳打人者更是日本右翼人士。事發時現場影片未幾在網上廣傳。

影片中，見兩名日本人狂毆一名坐着的男子。雖然男子不斷用手護頭，但施暴者一直拳打腳踢。隨後，有警察趕到現場，將雙方分開。惟打人者卻突然衝入車廂施襲。

事件即時成為當地新聞。而各種消息亦陸續傳出。有網民指被打的中國人當時甚麼也沒有做，只看兩名日本人一眼，就被人從西川口至赤羽站一直被毆打。受害人被打至腦震盪。另有網民指，中國男子在地鐵內玩手機遊戲《王者榮耀》時，望了上車的日本人一眼，即被對方毆打。有網民甚至指，打人者是日本右翼人士。惟事發原因至今仍未獲相關方面確認。

（綜合報道）
目擊者：打到腦震盪

蟈係咩
支那就支那

說好的中國功夫呢

係咪衰呢
叫咗唔好玩咁多王者榮耀架啦

另有網民指，中國男子在地鐵內玩手機遊戲《王者榮耀》時，望了上車的日本人一眼，即被對方毆打。
我買佢當時開大個喇叭響地鐵打機

抵撚死

好人好姐點會被人打啊？

東亞病夫又比人打

唔去日本乜事都無啦
支持打蝗義士

打得好

京津東北線幾時變咗地鐵

下次打鳩埋香港人

二打一 說好的武士道呢

日本人係唔會
無緣無故打人

吳京呢?
護照呢?
反日呢?

中國人俾人打要理由？

支那快啲抵制小日本，全國團結唔好再去俾錢佢賺啦！
留返我地香港人得閒飛去日本睇吓佢地會幾折墮

傻鳩你估人地識分你係香港人定支那人咩 咪一撚樣

咁應該叫咩?

雜總係咪立即停止支那蝗去日本嘅旅行團/航班
係嘅話我即刻拎定假

JR咪就係JR囉

點知果個原來係香港人

無啦啦打人 成個原始民族咁 咁都正皮

連登仔真係反中國反到盲撚晒

就黎連中國人去到日本比人先姦後殺都要正皮

果一個負皮我嘅 我就睇下盲反撚有幾多

事發時現場影片未幾在網上廣傳。

又冇連登份

日本佬好波

地鐵泛指一種交通工具
jr係經營地下鐵路嘅其中一間公司

所以要打柒佢？

抵啦

地鐵=地下鐵
JR=公司，但冇做地鐵

而且叫赤羽站末ok,赤羽又冇地鐡站
姐係你會叫上水站做上水地鐡站,火車做地鐡

無錯係唔識分，以我所知個個香港人去日本都俾日本人打過添

哇，又要組團去日本抵制

日本玩支那game仲要開聲玩，抵佢比人打。

支那人就是賤

JR根本就唔係係地下鐵路
你答我啦 港鐵係咪地下鐵路吖？

一講到中國，個個連登仔就ff人地周街痾屎，周圍吐啖

成班死毒撚個思維去撚晒90年代？

乜春地下鐵路, 而家東海道-東北本線有地下段咩? JR東總武-橫須賀線, JR西東西線, KCR沙中線東九龍段, 呢啲係地下鐵/地鐵?
連種交通工具指咩都未知, 泛咩指啫

唔會喇 一攞本BNO出黎 講句I am hongkonger no fucking chinese就冇事

赤羽有Metro南北線, JR赤羽站當然冇

火車囉, 未見過主線鐵路 (mainline rail) 用1067mm窄軌 1500V dc overhead line?
通勤化, 通勤型化, 捷運化, 東鐵綫你會問係唔係火車? 你會分日本電車同列車?

連日本仔都勇武，港豬

紅字根本係事實 ff乜鳩 啱啱放監？

有片

日本法律分地鐵同火車好清楚
JR係火車，唔洗車頭逃生門（香港九鐵都一樣）
地鐵就係地鐵，隧道細一定要逃生門

]

內地網絡近日流傳一段男子在車廂被圍毆的短片，事發於上周六（2日）晚上7時20分左右，一名中國人在日本東京JR京濱東北線的火車上，被兩名疑似喝醉的日本人毆打。據指打人者已被當地警方抓獲，而被打傷的中國人不僅面部骨折，更出現腦震盪。有傳打人者是日本右翼人士，惟消息未獲證實。

從網傳片段所見，兩名日本人在車廂中圍着一名男子，並對他拳打腳踢。被打的男子未有還手，只是以雙手護頭不斷捱打，其後才有警員趕到現場，拉開兩名日本人。

片段流出後，旋即引起網民討論，有人表示被打的中國人當時看了兩名日本人一眼，結果從西川口至赤羽站兩個站之間被他們瘋狂毆打。亦有網民稱自己曾遇過同一情況，「日本人確實會對一眼不爽就找你麻煩，親身經歷」。惟事發至今，仍未有官方通報事件。

日本警員接報到場。（網上圖片）

打人男子被警員拉出車廂後，仍企圖衝回去。（網上圖片)

比警察拉走都仲想返去打鳩佢地
我就唔信件事係咁簡單

啱啱放監?
有支那人唔係周街痾屎，周圍吐啖咩?

咪又係一車車小支支去大日本掃貨

呢個再technical啲, 重有鐵道法同軌道法嘅分別

你老母2打1，你估個個葉問咩

加害者が日本人かどうかは分からない。彼らが韓国語を話しているのを聞いたという人もいる。いずれにせよ中国人ではなかった」などと説明しているようだ。また、暴行は加害者2人が乗車した西川口から赤羽まで続いたとも伝えられている。

加害者についてはさまざまな情報が錯綜している。日本のネット上では当初、「外国人同士のトラブル」という情報が出ていた。動画では、暴行を止めようとしている日本人男性が「NO、NO」と英語を使っていること、加害者の一人が発した日本語になまりがあるように聞こえることから、日本人ではないという見方も。さらに、転載された動画を見たユーザーからは「モンゴル語が聞こえた」という証言も出ている模様だ。

點呀，又泡又蒙古語
阻止果條友用英文叫人停架wo

不過拉走仲衝返入去打，肯定好大仇口
應該有內情

快點反日
我要去日本呀

支那人沒有一個是無辜的.jpg

無論件事來龍去脈係點，我剩係想反日
剩係想多啲支那人知道呢件事，激發佢地既民族主義去抵制日本

係呢度啲人鍾意諗都唔諗
就當係日本人怒打支那人替天行道啫

我諗起尋日日文試d讀解文章

反正未試過炒車炒到去日本

Btw睇5ch都係咁上下討論 根本未講係咩人做

日本人唔係應該講だめ咩？

快d抵制日本啦

知果條友唔係日本人咪撈囉

的確

內地網絡近日流傳一段男子在車廂被圍毆的短片，事發於上周六（2日）晚上7時20分左右，一名中國人在日本東京JR京濱東北線的火車上，被兩名疑似喝醉的日本人毆打。據指打人者已被當地警方抓獲，而被打傷的中國人不僅面部骨折，更出現腦震盪。有傳打人者是日本右翼人士，惟消息未獲證實。

9成大陸憤青作新聞

吳京出動未

成班鐵路膠衝入黎

睇咗下日本過邊d報道
好似唔關日本人事
打人同被打都唔係日本人

一開始係起支那網傳就知咩事

自已攪屎棍俾人打就話抵死姐，無啦啦俾人打都讚真係on9過頭
對日本人黎講香港人同支那人分別唔大

同你你D生癌五毛一樣。抵撚死